Dit gat is groot genoeg voor Jim erdoor te krijgen als we de sleutel van het bord."
Tom zegt: "Het is zo simpel als lik-tat-teen, drie-op-een-rij, en net zo eenvoudig als het afspelen van hooky.
Ik zou _hoop_ wij een oplossing kunnen vinden die een beetje ingewikkelder dan _dat_, Huck Finn."
"Welnu," zeg ik, "hoe reist hij doen om hem zag, zo heb gedaan voordat ik vermoord?"
"Dat is meer _als_," zegt hij.
